黎緊8周年結婚紀念，買咩好

9月尾就係我地8th anniversary，早幾年都買過下耳環首飾果類，今年見到Adidas新出左對波鞋，幾靚，如果送黎做禮物有無問題